有冇辦法report hkleaks呢個網

hkleaks 個仆街網有曬義士啲資料包括電話, 住址
有冇辦法report 呢D仆街網?